係時候親身支持拜登了

in 登登 we trust

不過我喺LA投實被荷里活班左膠票代表